一人一件隨處可見但查實冇人用嘅「公共設施」

呢件嘢你一世人用過幾多次？
但每個公廁都一定有呢件「擺設」

基本上都會用....

仲以為係電話亭

你咁講嘅話個洗手盤都冇用
廢老去完廁所唔洗手

其實好多人用，但多數都壞

一定係電話亭

廁所

狗廁所個塊沙地

Ching係公廁影相

呢件野勁撚污糟
記得研究話用完細菌多過啱洗完手幾萬倍

因為佢係將廁所空氣大大力吸濃縮晒再大十力吹落你隻手度。
廁所空氣有幾多菌就吹幾多落隻手度。

所以戇鳩先用

其實你係廁所呼吸已經吸哂d菌入肺啦

呼吸冇得揀
用吹風機有得揀

污糟到唔敢用
寧願fing乾隻手

從來都唔用公廁, 好污糟

呃啦

呢樣都啱

巴打智障

三歲以下覺得好玩至會用

巴打大陸人？

你係得嘅

網圖

而家多數係感應，但都係壞的

細菌多過捧住舊屎

巴打平時要著返防菌衣至敢入廁所？

醒

真心唔明點解當年coffee畀人響殘廁咁烏糟嘅地方屌都制

我會入去跑圈

緩跑徑

我記得電話亭笨唔係公共設施，唔係政府公物，係八號仔嘅財產

街市公磅

你狗黎？

因為對方好有錢

一定係導盲磚！香港d導盲磚係亂砌，盲人都未必用

的士站

日日都用

港女吹都係殘廁出品啦

以前會用來吹頭

真愛
條女好pure好true一定唔係壞人

垃圾桶

一打開電視都見到佢

即係呢間私人機構公然隨處亂放垃圾，有冇的告？

好少見

香港地，做狗好過做人啦

自從有調查話出風果陣會一野噴哂D茵落對手度之後就冇用過

發夢政府好似有錢收架，同埋個電話亭主要收入係idd錢

我習慣抹落衫度，介唔到

屌完即棄，有錢人點會珍惜公廁

唔止香港

巴打仲健在真係要感謝主

巴打可能睇錯主題

呢種款唔知會唔會好啲呢

1係吸氣果陣吸埋廁所空氣既菌
2係發熱條附近會養住一堆菌
所以點都會有
之前研究話FING 5 下手拎一張紙巾足夠抹乾手
所以我就咁FING 對手5下就算

試過將銀色出風口扭向上嚟吹頭

呢個仲衰，細菌會停留係個兜度

ROLLER場?

IFC廁所污糟極有個譜呀？

見過有人放對襪係中間吹乾

好污糟

AED機
冇人敢用

政府每年比一大舊錢8仔維修保養

香港本身唔會有咩大災難咋
未經歷過地震斷網要排電話亭報平安唔會明佢用處

用完再洗手咪得
你識唔識架

個場細到咁點用

冇留意有部咁嘅機

巴打試過？

試過太凍入去避寒
利申 虧佬同以前香港會凍

避到寒咩？